如果取消唔到每日150、改善得唔得

例如年青高技術優先

咁香港年輕人食谷種？

唔係取消唔到
係唔取消姐

學人妥協咪即係左膠泛民

取消兼停止再驅逐現有人士出境添呀

唔得，人種清洗大業進行中。

人地就係想換你血，點會肯取消，改善

袋住先

你走，你走就係改善

改條毛，家庭團聚大撚晒

年青高技術嘅已經好多其他方法嚟香港啦，最容易係嚟讀大學或master，畢業後揾到工就可留低，過幾年就可以申請成為永久居民。

人地係for家人團聚bor ching

首先，撇除政治立場，香港本身就好撚多人，多到仆街，唔應該再多。

要避免人口增長，最起碼唔可以俾輸入嘅人多過死嘅人。香港呢排每年大約死4萬6個(衛生署生命統計數字)，46,000÷365=126。屌你每日入150個，仲要預佢生仔。

無左一日150個點去同化你班香港人？

好簡單，單程證改為雙程咪得囉。你想敘舊冇問題完咪返大陸囉。而家大陸咁撚好，喺香港拓杉咩。